Install Package Manager

1. Jalankan `npm init`
2. Untuk menambahkan module chalk (dependencies) jalankan `npm install chalk --save`
3. Untuk menambahkan module nodemon (devDependencies) jalankan `npm install nodemon --save-dev`
